# 
# Translators:
# Rob . <rbnwmk@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Swish\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-30 14:18-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-20 11:36+0000\n"
"Last-Translator: alamaison <awl03@doc.ic.ac.uk>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/swish/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate:1,1t;translate:1c,2,2t;translate:1,2,3t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../swish\n"

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:152
msgid "Unable to create file on the server:"
msgstr "無法在伺服器上創建文檔："

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:249
#: ../../swish/drop_target/CreateDirectoryOperation.cpp:60
msgctxt ""
"Top line of a transfer progress window saying which file is being copied. "
"{1} is replaced with the file path and must be included in your translation."
msgid "Copying '{1}'"
msgstr "正在複製 '{1}'"

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:260
#: ../../swish/drop_target/CreateDirectoryOperation.cpp:71
msgctxt ""
"Second line of a transfer progress window giving the destination directory. "
"{1} is replaced with the directory path and must be included in your "
"translation."
msgid "To '{1}'"
msgstr "到 '{1}'"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:316
msgid "This folder already contains a file named '{1}'."
msgstr "已有稱為{1}的資料夾"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:319
msgid "Would you like to replace it?"
msgstr "要覆寫這檔案嗎？"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:327
msgid "Confirm File Replace"
msgstr "確認覆寫"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:366
msgctxt "Progress"
msgid "Copying..."
msgstr "正在複製…"

#: ../../swish/drop_target/SnitchingDropTarget.cpp:125
msgid "Unable to transfer files"
msgstr "無法傳輸文檔"

#: ../../swish/drop_target/SnitchingDropTarget.cpp:127
msgid "You might not have permission to write to this directory."
msgstr "您也許沒有權限寫入此目錄"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:102
msgid "New SFTP Connection"
msgstr "新SFTP連線"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:122
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:143
msgctxt "New Host"
msgid "&Label:"
msgstr "連線名稱(&L)："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:148
msgid "For example: \"Home Computer\"."
msgstr "例如「家裡的電腦」"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:151
msgid ""
"Specify the details of the computer and account you would like to connect "
"to:"
msgstr "輸入要連線的電腦及登入資料："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:155
msgctxt "New Host"
msgid "&Host:"
msgstr "伺服器(&S)："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:159
msgctxt "New Host"
msgid "&Port:"
msgstr "連接埠(&P)："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:164
msgctxt "New Host"
msgid "&User:"
msgstr "使用者(&U)："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:169
msgid ""
"Specify the directory on the server that you would like Swish to start the "
"connection in:"
msgstr "輸入開啟Swish時要瀏灠在伺服器上的目錄："

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:173
msgctxt "New Host"
msgid "P&ath:"
msgstr "路徑(&P)；"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:177
msgid "Example: /home/yourusername"
msgstr "例如：/home/yourusername"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:185 ../../swish/forms/password.cpp:68
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:331
msgid "The label cannot be longer than 30 characters."
msgstr "連線名稱不可長過30個字元"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:335
msgid "The host name is invalid."
msgstr "伺服器地址不正確"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:341
msgid "The port is not valid (between 0 and 65535)."
msgstr "連接埠不正確 (要在0至65535之間)"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:345
msgid "The username is invalid."
msgstr "登入名稱不正確"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:349
msgid "The path is invalid."
msgstr "路徑不正確"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:355
msgid "A connection with the same label already exists. Please try another."
msgstr "已有同名稱的連線存在，請使用其他名稱"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:361
msgid "Complete all fields."
msgstr "輸入所有空格"

#: ../../swish/forms/password.cpp:57
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../../swish/forms/password.cpp:64
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../../swish/frontend/announce_error.cpp:136
msgid "Show &details (which may not be in your language)"
msgstr "顯示詳細信息(可能不是以中文表示) (&d)"

#: ../../swish/frontend/announce_error.cpp:137
msgid "Hide &details"
msgstr "隠藏詳細信息 (&d)"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:195
msgid "The folder already contains a file named '%1%'"
msgstr "資料夾內已有名為「%1%」的檔案"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:200
msgid ""
"Would you like to replace the existing file\n"
"\n"
"\t%1%\n"
"\n"
"with this one?\n"
"\n"
"\t%2%"
msgstr "是否要將現有的檔案\n\n\t%1%\n\n換成\n\n\t%2%\n\n這個檔案？"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:204
msgid "File already exists"
msgstr "已有這檔案"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:242
msgid "Mismatched host-key"
msgstr "伺服器簽署不一致"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:243
msgid "WARNING: the SSH host-key has changed!"
msgstr "警告：SSH伺服器簽署有變！"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:249
msgid ""
"The SSH host-key sent by '%1%' to identify itself doesn't match the known "
"key for this server.  This could mean a third-party is pretending to be the "
"computer you're trying to connect to or the system administrator may have "
"just changed the key."
msgstr "「%1%」剛發出的SSH伺服器簽署跟之前的有異。這可能是有其他人偽冒你要連線到的電腦，又或是伺服器管理理剛剛改變了簽署"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:256
msgid "It is important to check this is the right key fingerprint:"
msgstr "必須核實簽署正確"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:265
msgid ""
"I trust this key: &update and connect\n"
"You won't have to verify this key again unless it changes"
msgstr "我相信這個簽署：更新記錄並連線(&u)\n除非簽署改變，不然不用再確認"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:270
msgid ""
"I trust this key: &just connect\n"
"You will be warned about this key again next time you connect"
msgstr "我相信這個簽署：只連線(&j)\n下次連線時將會再次警告"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:276
#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:320
msgid ""
"&Cancel\n"
"Choose this option unless you are sure the key is correct"
msgstr "取消(&C)\n除排確定簽署正確，不然選這項"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:289
msgid "Unknown host-key"
msgstr "沒有記錄的伺服器簽署"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:295
msgid ""
"The server '%1%' has identified itself with an SSH host-key whose "
"fingerprint is:"
msgstr "伺服器「%1%」用以下的SSH簽署去表示自己："

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:299
msgid ""
"If you are not expecting this key, a third-party may be pretending to be the"
" computer you're trying to connect to."
msgstr "如果這跟你預期的簽署有別，可能是有其他人偽冒你要連線到的電腦"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:302
msgid "Verify unknown SSH host-key"
msgstr "確認沒記錄的SSH伺服器簽署"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:309
msgid ""
"I trust this key: &store and connect\n"
"You won't have to verify this key again unless it changes"
msgstr "我相信這個簽署：記錄並連線(&u)\n除非簽署改變，不然不用再確認"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:314
msgid ""
"I trust this key: &just connect\n"
"You will be asked to verify the key again next time you connect"
msgstr "我相信這個簽署：只連線(&j)\n下次連線時將會再次警告"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:57
msgctxt "Property (filename/label)"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:60
msgctxt "Property"
msgid "Host"
msgstr "伺服器地址"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:63
msgctxt "Property"
msgid "Username"
msgstr "登入名稱"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:66
msgctxt "Property"
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:69
msgctxt "Property"
msgid "Remote path"
msgstr "伺服器路徑"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:72
msgctxt "Property"
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: ../../swish/host_folder/properties.cpp:79
msgctxt "FileType"
msgid "Network Drive"
msgstr "網路磁碟"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:83
msgid "&Add SFTP Connection"
msgstr "建立SFTP連線(&A)"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:84
msgid "Create a new SFTP connection with Swish."
msgstr "用Swish去建立新的SFTP連線"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:85
msgid "&Add SFTP Connection..."
msgstr "新增SFTP連線…(&A)"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:86
msgid "Add Connection"
msgstr "建立連線"

#: ../../swish/host_folder/commands/commands.cpp:91
msgid "SFTP Tasks"
msgstr "SFTP工作"

#: ../../swish/host_folder/commands/commands.cpp:104
msgid "These tasks help you manage Swish SFTP connections."
msgstr "這些工作可助你管理Swish的SFTP連線"

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:98
#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:103
msgctxt "Title of command used to launch the SSH agent program"
msgid "&Launch key agent"
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:99
msgid "Launch Putty SSH key agent, Pageant."
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:106
msgctxt "Title of command used to launch the SSH agent program"
msgid "Launch key agent"
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:83
msgid "&Remove SFTP Connection"
msgstr "移除連線(&R)"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:84
msgid "Remove a SFTP connection created with Swish."
msgstr "移除用Swish建立的連線"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:85
msgid "&Remove SFTP Connection..."
msgstr "移除連線…(&R)"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:86
msgid "Remove Connection"
msgstr "移除連線"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:82
msgctxt "Property"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:89
msgctxt "Property"
msgid "Date Modified"
msgstr "更新時間"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:93
msgctxt "Property"
msgid "Date Accessed"
msgstr "存取時間"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:96
msgctxt "Property"
msgid "Permissions"
msgstr "使用權"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:99
msgctxt "Property"
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:102
msgctxt "Property"
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:105
msgctxt "Property"
msgid "Owner ID"
msgstr "擁有者ID"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:108
msgctxt "Property"
msgid "Group ID"
msgstr "群組ID"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:157
msgid "Open &link"
msgstr "打開連接 (&l)"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:179
msgid "&Open"
msgstr "打開(&O)"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:273
msgid "Unable to open the link"
msgstr "無法打開連接"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:274
#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:379
#: ../../swish/remote_folder/commands/delete.cpp:232
#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:240
msgid "You might not have permission."
msgstr "可能沒有所需權限"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:378
msgid "Unable to open the file"
msgstr "無法打開文檔"

#: ../../swish/remote_folder/commands/commands.cpp:93
msgid "File and Folder Tasks"
msgstr "檔案及資料夾工作"

#: ../../swish/remote_folder/commands/commands.cpp:105
msgid "These tasks help you manage your remote files."
msgstr "這些工作可助你管理伺服器上的檔案"

#: ../../swish/remote_folder/commands/delete.cpp:231
msgid "Unable to delete the item"
msgstr "不能刪除"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:168
msgid "New &folder"
msgstr "開新目錄(&F)"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:169
msgid "Create a new, empty folder in the folder you have open."
msgstr "在你已開啟的資料夾開再新增一個全新的空資料夾"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:171
msgid "Make a new folder"
msgstr "開新資料夾"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:211
msgctxt "Initial name"
msgid "New folder"
msgstr "新資料夾"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:239
msgid "Could not create a new folder"
msgstr "開新資料夾時失敗"

#: ../../swish/shell_folder/KbdInteractiveDialog.cpp:67
msgid "Keyboard-interactive request"
msgstr "要求以鍵盤輸入"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:182
msgid "Unable to access the directory"
msgstr "不能讀取目錄"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:255
msgid "Path not recognised"
msgstr "不能辨識連接埠號碼"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:256
msgid "Check that the path was entered correctly."
msgstr "檢查路徑是否正確"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:377
msgid "Unable to rename the item"
msgstr "不能更名"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:704
msgid "Unable to access the item"
msgstr "不能讀取"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:705
msgid "Unable to access the items"
msgstr "不能讀取"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:732
msgid "Unable to access the folder"
msgstr "不能讀取資料夾"
